我屋企人可能瀨咗嘢，好撚驚

琴日中午左右佢喺廁所又痾又嘔
過咗一陣以為普通食錯嘢就冇去醫院檢查
點知今朝凌晨又再嚟料，仲發高燒
call咗白車送院，宜家要隔離做肺炎檢驗，唔知幾時先出結果
宜家喺屋企等消息，怯到仆街
如果佢中咗招就好大機會成家一齊攬炒
我唔想死住啊屌你老母

住邊啊
你唔好出街呀

去警署自首啦

𠵱家檢測好似1個鐘左右就知

堅？
但係已經過咗幾個鐘

確診咗就去

唔知開始用未
如果開始咗用就1個鐘左右
未嘅，好似要3-4個鐘
RIP定先，你講嘅情況，99%中硬

唔撚係啊

𠵱家打定飛機，隔離嗰14日你會好苦悶

我已經差唔多兩個禮拜冇出過街喇
估唔到情人節冇情人，仲要送咁厚禮比我

記得行李帶幾packs紙巾，消磨時間

唔一定會死既
拿拿林做多啲運動 每日食維他命C
同哂太陽

拿唔好話冇用 做唔做睇你自己
懶人先會有籍口 ！

中招去自首，但要深夜去(小心傳染人
自己就隔離30日

平時都有做下體能，希望對抵抗力有d幫助

去狗屋呀！！！

點啊巴打依家，情況點，4個鐘囉喎

上水啦 巴打

sorry，頭先太攰訓咗一陣
但係醫院嗰邊暫時仲未有消息比我地

啱啱發噩夢屋企人wts我話中咗
醒咗即刻check手機，嚇撚死我